呢張相有啲咩人?

係點五步 cap出黎，我見到有薯片，應該曾蔭權都係到?

坐係到，左邊第4個係+x?

睇完幾開心，曾蔭權真係時來運到，同時又有能力

相反而家佢咁，反證中共係世界大魔王，有咩運，支持，民望，都比大陸搞到雞毛鴨血

btw 點五步 好睇，值得一戲院睇